{
	"ChatGPT": "AI智能办公",
	"For using ChatGPT you should get an API key." : "要使用 ChatGPT，您需要获取一个 API 密钥。",
	"Create API keys and copy in this field." : "创建 API 密钥并复制到此字段。",
	"Go to" : "转到",
	"Loading..." : "加载中...",
	"Api key saved successfully." : "Api 密钥已成功保存。",
	"Save" : "保存",
	"Text analysis" : "文本分析",
	"Summarize" : "摘要",
	"Keywords" : "关键词",
	"Word analysis" : "单词分析",
	"Explain text in comment" : "用评论解释字词",
	"Explain text in hyperlink" : "用超链接解释字词",
	"Synonyms": "同义词",
	"Get several synonyms for the word": "获取这个字词的几个同义词",
	"Give synonyms for the text as javascript array": "以 javascript 数组的形式给出文本的同义语句",
	"Translate" : "翻译",
	"Translate to French" : "翻译成法语",
	"Translate to English" : "翻译成英语",
	"Translate to German" : "翻译成德语",
	"Translate to Chinese" : "翻译成中文",
	"Translate to traditional Chinese" : "翻译成繁体中文",
	"Translate to Japanese" : "翻译成日语",
	"Translate to Russian" : "翻译成俄语",
	"Translate to Korean" : "翻译成韩语",
	"Translate to Spanish" : "翻译成西班牙语",
	"Translate to Italian" : "翻译成意大利语",
	"Generate image from text" : "根据文本生成图片",
	"Generate image based on the description in the text": "根据文本中的描述生成一张精美的图片",
	"Settings" : "设置",
	"Maximum 8000 tokens are available." : "最多可用 8000 代币。",
	"For work with this model we should save chat history and sent it into a request." : "使用这种模式时，我们应该保存聊天记录，并将其发送到请求中。",
	"But we have a limit on the number of tokens in the request." : "但我们对请求中的代币数量有限制。",
	"That's why sometimes you should clear your chat history." : "这就是为什么有时您需要清除聊天记录的原因。",
	"Clear history" : "清除聊天记录",
	"Tokens in the request about: " : "请求中的代币: ",
	"Total tokens are used in last request: " : "最后一次请求使用的代币总数: ",
	"Chat" : "聊天",
	"The model which will generate the completion. Some models are suitable for natural language tasks, others specialize in code." : "生成补全的模型。有些模型适用于自然语言任务，有些适用于代码。",
	"Controls randomness: Lowering results in less random completions. As the temperature approaches zero, the node will become deterministic and repetitive." : "管理随机性： 温度越低，完成的随机性越小。当温度接近零时，节点将变得确定和重复。",
	"The maximum number of tokens to generate in the completion." : "完成时要生成的最大代币数。",
	"Up to four sequences where the API will stop generating further tokens. The returned text will not contain the stop sequence." : "最多四个序列，API 将在这四个序列上停止生成更多代币。返回的文本将不包含停止序列。",
	"An alternative to sampling with temperature, called nucleus sampling, where the model considers the results of the tokens with top_p probability mass.": "温度采样的另一种方法，称为核采样，该模型考虑的是具有 top_p 概率质量的代币结果。",
	"Submit" : "提交",
	"Clear" : "清除",
	"Model" : "模型",
	"Maximum length" : "最大长度",
	"Temperature" : "温度",
	"Stop sequences" : "停止序列",
	"This plugin doesn't work in Internet Explorer." : "此插件无法在 Internet Explorer 浏览器中使用。",
	"Tokens: " : "代币: ",
	"Learn More" : "了解更多",
	"Show advanced settings" : "显示高级设置",
	"Up to" : "最多",
	"tokens in response." : "回应的代币。",
	"Maximum " : "最大 ",
	"tokens are available." : "可用的代币。",
	"Because you are using: " : "因为您正在使用: ",
	"tokens in your request." : "请求中的代币。",
	"Custom request": "自定义请求",
	"You exceeded your current quota, please check your plan and billing details." : "您超出了当前配额，请检查您的方案和账单详情。",
	"Too many tokens in your request.": "您的请求中包含太多代币。",
	"Error:" : "错误:",
	"Generate image variation" : "生成不同的图像",
	"Describe image": "描述图片",
	"Describe and explain the image in detail": "请详细描述图片并对图片进行解释",
	"Thesaurus" : "同义词库",
	"Show hyperlink content" : "显示超链接内容",
	"Warning" : "警告",
	"This plugin is not supported by IE": "IE 不支持该插件",
	"Fix spelling & grammar": "纠正拼写和语法",
	"Сorrect the errors in this text": "请根据这段文字的内容，纠正这段文字的错误，指出错误的地方，并给出修改错误后的结果",
	"Rewrite differently": "换种方式重写",
	"Rewrite this text differently and give result on the same language": "以不同的方式重写这个文本，要求不要修改文本表达的内容，用词准确，内容充实，语句连贯，并以相同的语言给出结果",
	"Generate text": "文本生成",
	"Make longer": "扩写",
	"Make this text longer and give result on the same language": "扩写这个文本，增加更多的细节，让内容更加丰富完整，并以相同语言给出结果",
	"Make shorter": "缩写",
	"Make this text simpler and give result on the same language": "缩写这个文本，提炼出文本的主要内容，让内容更加精简，并以相同的语言给出结果",
	"Make better": "润色",
	"Polish this article with minimal changes to make it richer": "请用最小的改动润色这个文本，要求用词准确、语句连贯、内容充实、语法规范、表达清晰，并以相同语言给出结果",
	"Invalid Api key or this service doesn't work in your region." : "Api 密钥无效或此服务在您所在地区无法使用。",
	"Summarize this text": "请用准确、专业的语句总结这段文字",
	"Get Key words from this text": "请认真理解这段文字，获取这段文字中的关键词",
	"What does it mean": "请详细解释这个词语的意思，并举例这个词语的用法",
	"Give a link to the explanation of the word": "给出一个链接来解释这个字词"
}